嘩 屌你老母 機會黎啦 賣哂所帶股票 準備入市買樓

淘大我錯失左次
今次一定唔會 訓哂身
大家等好消息

首先你要肯定公司唔會炒你

二百萬都大把人狗衝

唔洗靠銀行就係 要靠銀行仲係有好多因素